{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59258&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양수펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷のある広い場所に位置しており、周辺には商船岩と玉筍峰、小白山国立公園が位置しています。 ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降から可能です。 ペンションでは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 客室での調理は可能ですが、0号は除きます。 ペンションは忠州湖遊覧船と大明アクアワールドの割引券を提供し、パラグライダーの搭乗及び撮影にも割引券を提供しています。 ペンションにはフットサル場やバスケットボール場もありますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名基準で5,000ウォンであり、追加人数も5,000ウォンが追加されます。 入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てていただき、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションへの入室は5時から可能で、退室は22時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室での調理は可能ですが、0号を除きます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には商船岩と玉筍峰、小白山国立公園が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような割引サービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは忠州湖遊覧船と大明アクアワールドの割引券を提供し、パラグライダーの搭乗及び撮影にも割引券を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場やバスケットボール場もありますが、利用可能かどうかは現場の状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルを利用でき、2名基準で5,000ウォンであり、追加人数も5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "入室人数は最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できません。ゴミは分離して指定された場所に捨てていただきます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンには変動することがあります。上記の情報はペンションの事情により変更されることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 517
    }
}